今天的你獨自在何地失之交臂？

昐有日你會路上回味

超出生與死擇日贖回你

夜晚晚聽真係想喊

將一口激憤 一口急燥一口不滿 一口虛怯亦喝光